其實國安法過左 點解唔鬥紅？

反對高官伴侶及子女擁有外國國籍
懷疑勾結外國勢力
愛國應當擁護中國國籍
要做個真藍絲 就要一齊拎本BNO出黎剪
整個街站 藍絲要來個寄信到英國廢除BNO大行動
文宣同遊行都要強調呢啲
高官同子女必須學懂流利普通話 要識唱黨歌

可以用返14年真愛聯嗰套

擁護中國 不入外國
全家齊愛國 向外國戶籍說不

日本侵華 只有弊沒有利
穿和服去日本=勾結外國勢力
嚴重傷害國民感情

推呀

呢位青比我更出色，一齊批鬥
鬥到佢老母都無得認

支持

偉大 光榮 正確的 中國共產黨黨歌
國際歌

d歌詞
全部都係敏感嘢

支持所有警察及其家人取消外國護照

btw係支旗上面印
起來，不願做奴隸的人們
然後係示威個陣fing有冇得諗

搞個簽名會 支持警察放棄外國籍

支旗上印野可能會話你侮辱國旗
遊行就咁大字報咁舉同唱出黎
整埋隊中樂出黎又點話

傻仔 佢地唔識分咩
人地洗燃理你係度鬥紅
外國人只會以為你真係紅

所有公司要加插黨委啦
黨委權力要大過董事長

其實英國要平BNO
我比較想佢幫手CUT左依班撚樣既國藉....

而家都大把人舉恭賀國安法過啦
之後twitter文宣解釋返有幾難

你簽100萬個名 你覺得有人會理你咩
話事果個係政府wo

真, 要鬥不如鬥埋習近平個女
但人地根本唔會動搖
鬥紅只會變左weibo 果d 小粉紅咁, 助攻五毛
小粉紅會唔會動搖到中共?

係真係紅 攬炒

希望要寫現有職業先比過
一定要有工作證明文件
可以國際線同英國交涉下

鬼唔知 而家係要鬥紅
輿論上要佢地放棄外國國籍
想知佢地點回應

!

要鬥到班藍絲唔知邊啲先係同路人
啲藍絲特別蠢

我就係要呢d.jpg

會
小粉紅分分鐘會倒中共米，用民族主義對中共造成壓力
中共下下都戰狼外交
個個以為中共好勁
但其實連印度都打唔贏

今次中共刻意淡化同印度嘅衝突
就係驚俾班小粉紅逼佢開戰
如果開戰，有機會輸
如果唔開，又冇辦法同班小粉紅交代

當然，有d會盲撐中共，eg，國家不開戰是有原因的，普通人要相信國家嘅決定
呢個時侯就應該鬥紅，屌佢

長他人志氣，滅自己威風
不相信解放軍的實力
犯中華者，雖遠必誅
etc

咁就好玩啦

支持解放軍代替香港警察

[img]思路正確
應該要學足紅衛兵果套
以深紅黎批鬥藍營
攬炒呀嘛
一齊鬥癲
班藍絲要將香港變成大陸
咁就一齊紅藍大戰[/img]

黃派思想太溫和
太平盛世先至有用
到左亂世,注定係輸家

點只學校紅日要升國旗 所有中資企業國慶71紅日都要全體員工返公司升國旗！

鬥紅鬥藍的時代終要開始面對了

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推

真愛國

真 真係要鬥紅 用返14年嗰套絕對適合
就好似而家我哋都變返開頭嘅彩虹裝
Be water

鬥到藍屍分唔撚到為止

不嬲都覺得国歌好有潛力
利申爱国爱党
鼓勵年青人多了解国歌歌詞背後嘅意義

算唔算sarcasm

可以一試，留名成班狗失業，然後拎返支槍打中共

Push

叫譚生取消BNO

識玩唔應該再唱榮光
應該唱國際歌

岩啊！

如果要真攬炒係要攬埋香港班外國佬一齊炒
事實上佢地愛錢唔係真心愛國愛港

國歌法過左就要努力教

我哋係咪應該騎劫啲歌詞
起來不願做奴隸的人們

成首啲歌詞都係革命熱血內容
多謝教育局叫音樂老師努力教導

陶輝應當學習普通話 應學識唱國歌
如果唔係就犯左國歌法

If you can’t beat them,lefter than them

支持64 支持公安取代香港黑警

起來喇奴隸

Pish

連登仔政治潔癖咁嚴重點鬥？
叫連登仔拎枝五星紅旗唱匪歌都屌哂鬼啦

其實上年講到而家
始終冇人突破到個心理關口做出黎

元氣小日本

大字報仲要

must push
佢哋耍無賴 我哋都要

S

A

認真 有冇人搞
真心想去

唔好on9

擺街站撕藍絲bno我願意出來幫手

其實真係要唱紅

國安到盡

呢個世界好多缺乏幽默感既人
sarcasm會當真

熱烈慶祝國安法通過，愛國市民強烈要求香港特區官員帶頭向外國勢力說不。

國際唔知你玩膠就仆街

最簡單既嘢偏偏冇人做

推 大家一齊笑一笑

有冇人籌組返個政黨攞下呢啲選票
順便可以界下獻世派啲票

支持要求所有公務員及其家屬不得擁有外國國藉

唔想潑冷水但係呢一招真係冇用

因為冇幾耐之前大陸啲高官講到明話香港高官或者議員擁有外國國籍唔等於佢哋唔愛中國

共產黨係輸打贏要你唔會用道理贏到佢

與其生制度上同佢鬥紅不如宣揚下佢哋啲外國國籍畀鬼佬問下仲收唔收容佢哋好啲

英國有冇方法搞搞港共黨員家屬户籍問題

push

可以一試
但我覺得難以達到效果
根本而家係帝制
佢會分到邊啲係自己人

推 上facebook挑藍絲機屌佢地唔夠愛國

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

那些反對香港國安法的國家會否取消那些政府官員親人的國籍和護照

一定要鬥紅

準備入紙申請 慶祝國安法成立遊行 沿途不斷播國歌

反正都國安法左，一於下次上街鬥紅，攬炒埋啲狗官

告完高官。到班有錢佬

支持国安法，應該炒晒持有BNO同其他外國護照的公務員，退咗休的應該cut甚至歸還 長俸

啱啊，捉啲高官同家屬去唱國歌，唱錯一粒字就跪玻璃

非常好既approach

做嘅人都要有心理準備

肯定有人鳩屌

楊潤雄個仔讀書醫老豆

姐係咁，如果玩鬥紅而唔好比其他人誤會既話。

記住，唔係話自己係有幾愛國，而係批鬥班高官知名人士做咩唔愛國

公司都得.
匯豐係完美對象

唔小心post埋個draft

愛國就應該拎中國護照 好合理

佢地嘅陣型多傻仔，但上面啲中央黨員就明事
所以好難搞

除非我地都有個精神領袖而且係清醒嘅，咁我地先冇咁亂

支持！

打倒所有建制反華勾結外國勢力

想做慰安婦？

做都無人要

而家和理乜都比人鬧啦 驚乜

鬥紅就唔拉
咁眾志改走左自決一定冇事喇

twitter文宣解釋返

劉慧卿：只有少數人支持香港獨立，大多數人都認為一國兩制冇問題

攬炒唔係我要得到啲乜
係我得唔到嘅野 班狗官都唔可以有

邀請埋藍絲一齊去著住為所欲為tee

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

pushhhh

起來 不願做奴隸的人們

支持
無警察 香港點安全
一齊守護香港